女教師係咪好易出軌？

聽講教育界男女關係好亂，男既叫雞，女既偷食

以前學校有個miss本身結左婚，但傳同副校有路，最後離埋婚。我畢業十年，佢而加升埋做校長

另外，曾經有個人妻sp，好大食，成日上網撩人玩

臭

關咩事 女人就是臭